好辛苦，我係咪有病

我已經控制唔到自己情緒，所有嘢都好似好差咁，做每樣嘢都無衝勁無動力。每晚都喊，失眠。無人幫到我，我都唔想煩住人地。

You are not alone

做得幽默大師係有代價，共勉之

我明啊 長期失眠

係成功既第一步

諗下自己宜家最應該要做既野係D乜
唔好想人地點想自己點
行動決定一切
如果冇衝勁冇動力, 唔係諗人地定幫你提起動力
而係諗自己應該要點克服佢
動力, 衝勁 , 一切都只係自己比自己既籍口

諗下自己宜家最應該要做既野係D乜
唔好想人地點想自己點
行動決定一切
如果冇衝勁冇動力, 唔係諗人地點幫你提起動力
而係諗自己應該要點克服佢
動力, 衝勁 , 一切都只係自己比自己既籍口

係精神既!~

長期失眠
搵唔到人講

慢慢就會好起黎
你永遠不會獨行

唔好呃人啦

其實係有目標，不過個人好大壓力，我到依家都未瞓到，真係痴撚咗線，我準備睇醫生

係就好啦

就快散開

有無食過安眠藥，我試過，食到斷片

壓力就係因為你有野未做 / 未做完 / 想做又做唔到既野
睇你就黎痴線咁, 似係齋諗又唔郁 , 積積埋埋D壓力
齋諗就最ON9
我係你, 與其得閒係到諗呢樣諗果樣
不如行動最實際
未做完既 就做埋佢
未做過既 就計畫下點做, 訓醒就做
做唔到既 諗黎都曬氣, 怪自己已經錯過左

睇醫生

今日好早訓得著 但胃痛醒了

快啲睇醫生 情緒病可大可小

搵人傾下啦 屈住自己情況只會更差

失眠
一食野就想嘔

仲未訓得返 好辛苦

如果你係絲打有興趣可以搵我我可以同你傾訴

仲未訓
心病冇得醫

覺得自己已經食到有抗藥性 有藥都幫唔倒心理因素